{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2699954336/gunsan-the-bridge-hotel-gunsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026998185&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320921269&selectedRatePlan=387435197&expediaPropertyId=84342323&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 THE Bridge Hotel"
    },
    "text": "群山 THE Bridge Hotel (군산 THE Bridge Hotel)\n群山に位置する群山THE Bridge Hotelでリラックスして心地よい宿泊が楽しめます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 42個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelはどこに位置していますか？",
            "answer": "群山THE Bridge Hotelは群山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelで利用できる無料特典はありますか？",
            "answer": "群山THE Bridge HotelではWiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelの客室数はいくつですか？",
            "answer": "群山THE Bridge Hotelには42個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "群山THE Bridge Hotelのチェックイン時間は22:00からです。"
        },
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "群山THE Bridge Hotelの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "群山THE Bridge Hotelのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "群山THE Bridge Hotelでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelの特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "群山THE Bridge Hotelの特別チェックインの方法については、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡して案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "群山THE Bridge Hotelのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合がありますので、写真付きの政府発行身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "群山THE Bridge Hotelではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "群山THE Bridge Hotelでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelには駐車場はありますか？",
            "answer": "群山THE Bridge Hotelには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "群山THE Bridge Hotelのその他の特記事項はありますか？",
            "answer": "群山THE Bridge Hotelでは指定喫煙区域がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 787
    }
}